擬下學年多收4倍內地生 恒大：課程吸引大灣區人報讀

恒生大學去年10月底獲行會升格，成為香港第2間私立大學。恒大校長何順文表示，該校課程吸引內地生，尤其是大灣區學生報讀，下學年會增收3至4倍內地生，未來亦希望吸引東南亞學生入讀；恒大下學年亦會開辦在八大屬「神科」的環球商業管理工商管理學士課程，冀吸納在文憑試考獲20分或以上的學生入讀。
何順文今天在恒大傳媒春茗上表示，該校課程對內地生，尤其大灣區城市的學生有吸引力，校方有意在下學年增加內地生名額；由現時約20個，大增至80到100個。他解釋，自資院校可招收不多於10%的內地生，以恒大近1,500名學生計，即約為150人；但為確保內地生獲宿位，故現階段只招收約80名內地生。他亦補充，恒大亦計劃開辦與東南亞語言及文化相關的課程，同時也希望吸引東南亞學生入讀，令校內學生更多元化。
恒大下學年亦會開辦合共8個新學士或碩士課程，當中最為矚目是向來是八大「神科」之一的環球商業管理工商管理學士課程。何順文指，市場對相關人才仍有需求，恒大會安排學生在大企業實習至少3個月，協助學生建立履歷，加強競爭力。課程尚待學術及資歷評審局審批，預計每年收生40人。
何順文致辭時指，近年中六生人數持續下降，但恒大的收生率不跌反升，報名入讀下學年自資學士課程及指定專業／界別課程資助計劃（SSSDP）課程的人數，更比去年增加50%，反映恒大獲正名後，獲學界及學生青睞。

不如直接搬上去啦

佢就賣學位，然後啲人就嚟香港居留權

睇病生仔樣樣得。

納稅人埋單。

以商為本係唔同d 口講同做 分開

為人民幣服務

係香港讀書，然後中資公司請
加埋夠7年就三粒星
然後申請全家嚟

又出賣香港

做唔掂就摺左去啦

屎片

老竇老母兄弟姐妹再申請綜援公屋

又多一間開Global Business，20分入ibank不是夢。

見到d中文字成件事俾人感覺好三流

pound of my school

自毀長城

三流港奸大學

恒大名正言順做國際化大學

港奸大學

蝻+內地

屌你老母西呀

DNLM

推

呢間垃圾 香港啲傻仔就為個名義學位讀
大陸仔就為張身份證讀
無得救架喇

老老實實 黎得香港讀書既支那仔女至少都係大陸中產
洗咩住公屋